仲有班傻閪投俾一班苟且偷生，有得入閘屎到食再扮抗爭既民主花瓶？！

老共拋𡚒骨頭，班泛民已經爭住搶食，仲話搶到就打到老共一巴～ 人唔笑狗都吠

佢俾你嗌結束一黨專政就嗌，佢唔俾就唔敢嗌

小麗老母為左入閘夠膽死話自己從來都冇支持過自決
眾志一俾人DQ就連自己政網都改埋
有得入閘屎都食去爭一個已經毫無用處既位

你仲甘願支持一班苟且偷生，有得入閘屎到食再扮抗爭既共產黨廁所中用黎癖臭嘅花瓶？

我想問陳凱欣個邊啲人打黎我屋企叫我投佢，我有冇得投訴佢